Eason做咗連燈仔condom

有14億人口支持香港幾萬個連燈仔就算鳩數